港大生叮爆碟（上集）

是咁的，近排我公司黎咗嗰90後港大畢業生，見佢個樣蠢蠢地但諗住佢港大畢業應該都有啲生活知識。

今日有同事係新加坡帶左啲豬肉乾翻黎食，佢就諗住叮嚟食，點知就嚟喇，一開頭聞到幾香，就問佢叮左幾耐，佢答我三分鐘，我就心知不妙...見佢行入pantry開左又山翻微波爐道門，個樣又驚驚青青已經估撚到佢叮燶野啦 。

之後愈聞愈lor，仲出埋煙添。呢個moment ，我已經笑唔停，撞著大老闆屌緊人都忍唔住衝入pantry問「something is burning, guys you gotta be careful ！」我入去望一望，塊牛肉乾已經黑哂，點知連隻碟都爆開兩份。

下晝見佢慘慘地諗住安慰下佢啦，點知佢同我講：係囉平時叮飯都係三分鐘明明咩事都無！果一刻真係俾佢徹底收咗皮，膠都廢事俾

而家成五點幾六點 浸味仲未走呀仲愈up愈勁，變左臭肉味。

故事完左，無下集